傻 得夠快活 有貨熱血 錯又怕咩woh

我 相個世界無野 難倒我~

唔會再有呢隊Tonick